「臥蠶富人」招桃花電眼5偶像柾國 車銀優上榜

1. ITZY有娜

JYP新女團ITZY年紀最小的成員有娜，擁有深邃大眼與雙眼皮之外，被公認眼睛是五官中
最具魅力的特點，「猶如湖水般深邃的眼眸，以及肥肥的臥蠶，讓未滿16歲的她美貌升級
」！

2. 防彈少年團（BTS）柾國

同樣是團體中的忙內（老么的韓語），柾國從剛出道的青澀少年到現在帥氣炸裂的成人外
貌，但不變的卻是笑起來讓姨母都融化的電眼，聽說有不少粉絲就是因為他的笑容入坑！
3. TWICE MOMO

南韓有一種說法叫「臥蠶富人」，就是在說MOMO，臥蠶猶如「麻糬」黏在眼睛下方，飽滿
又軟嫩讓人好想偷偷按下去，臥蠶也讓MOMO原本就不小的雙眼更加明亮動人了～
4. Red Velvet Joy

只要一講到笑眼，Joy總是會在各大排行榜上被提及。每次一笑，就彷彿小朋友般的天真
與自然，電眼美女顯然就是Joy的代名詞！

5. ASTRO車銀優

車銀優不但是花美偶像的代名詞，他的笑容更是美得像漫畫主人公！尤其笑起來眼下總是
擠出厚厚的臥蠶，被形容「不只五官猶如雕刻一般，還是擁有可愛臥蠶的『臉蛋天才』。
」

點解呢排咁多content farm po

冇心機開po

content farm就咪開啦